其實讀非三大個人同讀多次中學有咩分別？

無lala做咩想讀多個中學學位？
唔會同自己中學overlap

同讀特殊學校有咩分別

ching hoball

膠都廢事俾 利申：城大半神科

ching講得好

你覺得中大engine science 會好過poly 三寶 ？

真係膠都廢撚時比

咪係，班90後日日諗住射波，又冇禮貌，咪讀書啦

Agger

讀撚完三大曉飛呀 出到黎做野冇錢又咪當你窮閪 理撚得你讀乜柒

讀緊ust science，我好自豪

我城大核子工程嘅 係咪未聽過呀